【真唔真啊】Weconnect 侯強都去遊行聽日仲set水站

侯稱，不論建制或泛民，日日都和不同人見面，不明白為什麼有人對於他與誰會面那麼執著。他說自己「樂見其成」，「能夠有更多人（示威者）來上水行行，表達意見，商戶及購物人士就會檢點，不要妨礙街坊，這是好事啊！」他強調歡迎任何人表達意見，從無叫人不要去遊行，「我支持合法、理性、守法遊行，但我不支持違法，包括互相指罵……不理性的，自然有法律制裁，不關我事，我不是執法的」。他又稱自己曾參與6月9日、12日及16日的遊行示威，21日包圍警總也在外圍「湊熱鬧」 ，明日會在上水設站免費供應水。

突發！！！！

Push

你敢飲佢D水?

都唔知係咪雙氧水黎 你飲埋我個份

邊個老黑搞事即係唔比面新界鄉紳

其實佢近幾年已經好小出聲，
係記者問佢野先up幾句。
講真，佢算唔錯，好過d偽君子

D 水貨生意冇佢份咩? 咁好死

上星期定上上星期有上光明頂
聽得出好唔滿意政府既新界政策

佢得收租有份
最好搵係班黑幫
佢租比邊個都有錢搵